今日返工放飯個時，我對住碗飯哭咗出嚟

原來揾錢，真係咁撚難

利申：第一次返工

返咩工

當搵萬零蚊
一個月返廿幾日工
七除八扣都係儲得幾千蚊

Million寧倉
個頭盔大到

最慘係比支那人罵

有冇睇過 五月天 - 頑固 個mv

差唔多
FG 第一份工 今日被老細話
Sad左一陣

聽落好慘, 不過你都ON9, 如果真係咁辛苦就唔好做啦, 香港大把工, 只係人工唔高

好彩我個份係炒散

我撚係it狗，我都想

細個番餐廳炒散 放飯果陣一路扒住碗狗飯一路發誓以後唔會再番依啲工

好彩畢業之後都搵到office工heahea地又穩定

終於知老豆老母搵錢辛苦?

呢個真，每一匙飯都掙得唔容易